TODO list:
	* Добавить в angular/user.js действия при отправке пользователем ссылки на обмен в Steam.
	* Обновить документацию и API
	* В лобби включить обе кнопки "В бой"
	* Изменить комиссию на 10%
	* Рассмотреть варианты на node.js
	* Пагинация в предметах 
	* Навигация
	
	
	*убрать user1_wait из нижней панели
	*поправить ник победителя в раунде
	*отверстать окошки для ожидающих юзеров. Шоб как в макете
	